[教大]收畢業飛

第六場
18號 星期六
13:45

要兩張

200蚊一張
500蚊兩張

有性留tg

1000/張

push

2000/張

我有三張
一係800全收一係

2000

我要3張無用

你放2張比我啦
tg

有無ching

淨低果張放比我

有無認真人士

有咩明星黎?

有黎明

畢業飛都有黃牛

買賣畢業飛好似犯法

咁大間學校都無人出到比我

2200 買入價 600$ 2張

700

唔濟

可放1張

留tg 學校trade

教院都有人炒

屌你仲貴過演唱會
夠我去食餐勁

最慘係我貴過演唱會
都無人沽比我